倒後渣車犯唔犯法？

睇完天能，想試下倒後渣車，反正我有倒 cam
覺得好型，但驚犯老不

唔犯法， 我阿爺70年代都試過，連續兩日都揸車返工
之後唔小心撞死左兩個行人，上到法庭啲法律原來淨係講向前車嘅罪
所以向後開車死人都冇事當場釋放
而家唔知有冇改例

睇完天能...?曲線話自己睇唔明

危險駕駛

算唔算叫逆線行車?

多謝

真 所以倒後泊車撞死咗人都冇事

R波唔會超速
係安全駕駛者常用的波段

R 波先最好力，斜路上斜，幾斜都上到

應該係瘋狂駕駛

係 spacex上太空都係靠r波上垂直牆衝上去

而家唔得啦，間唔中都有倒車撞死人俾人告嘅新聞

樓主sick玩

頭轆車都變尾轆車

鏟車嘅操控，尾轆車嘅味道
正野

可以原地調頭